點解咁少醫生罷工？

醫生應該無野輸，做咩唔罷工？

醫生本身都少

點解話少
我覺得一黎醫生都多係高層，二黎好多醫生好大愛使命感太重

惻隱之心， 黃皆有之

醫生罷工威力先最勁

搵得多洗得多，無左份工邊掂

醫生平時已經好重workload，仲唔罷工真係cls

朋友做護士
有醫生叫佢地罷工 有咩事佢同其他醫生會頂住
聽到都心酸

有D真係走唔甩道德

為左唔出人命俾佢地安心罷工? 真心偉大
罷工最大既藍屍藉口就係「死人點算呀」

醫生請病假要醫生紙，所以一定剩低一個請唔到假

冇左份工你養

要跟病人情況

醫生真係成個春袋俾HA渣住，除非已經exit咗做specialist喺岀面就話大把世界，唔係嘅話做trainee佢唔俾你升或者唔俾你考試真係唔知點算
(不過呢個世界又真係有人成世都做緊lower trainee嘅 再唔係可以做gp... 哂就哂啲但係到最後都係自己取捨啫)

其實醫生唔係你諗到咁冇得輸
training嗰啲都算 升唔到最後都10幾皮一個月
但真係比人炒
私家醫生市場未必食得哂所有人做gp
你話歐美缺醫護
姑娘去就易
醫生呢行外國保護主義勁過香港多多聲
要去外國practise其實直頭係好難
所以先咁多人咁淆

因為唔係每個人都有良心。唔止醫院嗰啲，有啲自人診所醫生都成日喺非應診期間用 Whatsapp ，向病人時常發表個人政見，例如: 黃基林醫生，會使用仇恨性言語罵人曱甴。

資料